橙 妹妹e家反叛期唔肯比我捉住隻腳黎做參考畫畫

妹妹升jor中學g後成日同佢班frd出街
得番me一個響屋企唔理我

買條鐵鍊, 買條狗帶, 唔聽話既多條皮鞭
搞掂

醒下啦

真人真事
要點講你先信😭

圖阿😤

妹妹😭